唉又要拎羽絨定嚟

好撚凍

出嚟*

頭香
先比負皮

弱者中嘅弱者